當然，我們週二做出的最初降雪預測，在很多地區都有偏差。 預計今晚會下雪，主要是在華盛頓特區南部，週六可能會結冰 
 我烤的時候幾乎總是用烤箱最上面的架子，因為食物離火越遠，我就越開始想為什麼我不直接烤。 不要害怕肉雞|Elazar Sontag | 2021年2月11日|食客 
 當第一波離開海岸時，鋒面可能會向南下沉一點，使該地區在冷空氣中陷得更深。 在週日的雪雪盛宴之後，另一場冬季風暴將在週三晚上威脅到我們 
 這是因為更遠的行星可能是在寒冷的地方形成的，那裡有更多的低密度物質，比如冰凍的水，而不是一開始的岩石。 兩個系外行星家族重新定義了行星系統的樣子，Lisa Grossman, 2021年2月5日，科學新聞 
 費爾法克斯縣為一些住得更遠的居民提供免費交通前往接種地點。 在推動疫苗平等的過程中，華盛頓特區官員挨家挨戶地接觸老年人|Julie Zauzmer, Hannah Natanson, Rebecca Tan | 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 《自由》的作者去了一個荒島寫《遠方》。 用喬納森·弗蘭岑的《遙遠的遠方》艱難度日克里斯·華萊士| 2012年4月28日 
 在高速公路更遠的地方，一小群人高喊著支持死亡的口號，並對格蘭尼的支持者進行辱罵。 約翰·格里森姆的處女作短篇小說|約翰·格里森姆| 2009年10月26日|每日野獸 
 沿著碎石路往下走，一個年輕的法國人在散步，他的fiancée-the未婚妻的母親不可避免地在她身邊! 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 離中心越遠，它們就變成拋物線，但在整個盤子上，它們都很好，3 / 4 * 4 / 4英寸。 內布爾和星團|詹姆斯·愛德華·基勒的照片 
 河的下游有一個白色的東西在淡綠色的洪水中閃過。 《黃金小道》哈羅德·賓德洛斯 
 再往前走，有一扇門通向輔路，穿過軍官宿舍，來到主甲板。 五十部當代獨幕劇|各種 
 再往後是焦糖田，所有的土地似乎都耕種得很好，照料得很周到。 奧芝的鐵皮人。 弗蘭克鮑姆